突然多咗好多晦氣POST

內文千篇一律，重要貼類似嘅走馬燈字GIF
目的都係想挑釁你，同你打泥漿摔角，從而洗走要關注嘅POST，引開你推POST嘅行動力

記得冷處理佢哋就得，唔需要，亦唔應該同佢哋口角

agger

pish

同意
要發放正能量
將行動post 推番上頂

咁撚多時間整嗰啲晦氣gif，不如愛嚟貼下文宣好過

推

配合埋「黃納粹」呢個妖魔化嘅用詞嚟做文宣，今次對家好落力打輿論戰

但啲走馬燈就係啲晦氣post gen出嚟
成日做完嘢又比人屌老母比人屌唔煲大又好好受？
你唔洗覆我我唔係黎同你泥漿摔角

Btw低調處理 冷處理大陸字

我都畀人屈毛，我都畀人屌老母。

但只係網上世界畀人屌，有好多手足係現實上畀人打畀人姦甚至畀人殺，對我嚟講自己呢啖算係乜氣？不如踏實盡做對抗政權嚟幫手足。

啱呀
現實上街發夢照做
但係網上 我亦都唔會再同兒登仔認真 反正現場睇到有行動力既都係上tg/睇live多
你都唔好睇連登咁重啦 五毛大量湧入 仲有堆廢物軍師/attention seeker 死局黎 返唔到678月架啦

Pish